# Verificación y Validación del Software 2021
GRUPO IWT-42 Grupo 2 ``<- Modificar``

## Instrucciones para utilizar este proyecto

Para que la ejecución de las pruebas funcione correctamente se ha de eliminar la dependencia referente a la librería
SingleList.jar del archivo pom.xml y añadir dicha librería en el Build Path del entorno eclipse.
